[國際]四份關於中國軟實力報告

其實外國一直都有組織研究中國既軟實力，睇其他國家點受影響。
本人喜愛學術，係呢度分享俾大家，而大家可以同外國既朋友討論下

呢份主要講美國，另外appendix II 有講其他美國盟友，例如英法德等

呢份主要英國

呢份係歐洲

呢份係東南亞同歐洲

推行動post呀
[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

推

Tui
Strong post leave name